# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2020 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# tuberry <tuberry@example.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-09 13:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-09 13:52+0800\n"
"Last-Translator: tuberry <tuberry@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: extension.js:696
#, javascript-format
msgid "Switch to %s mode"
msgstr "切换至 %s 模式"

#: prefs.js:56
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: prefs.js:60
msgid "Advanced"
msgstr "进阶"

#: prefs.js:64
msgid "About"
msgstr "关于"

#: prefs.js:125
msgid "GNU General Public License, version 3 or later"
msgstr "GNU 通用公共许可证，第3版以上"

#: prefs.js:128
#, javascript-format
msgid "Version %d"
msgstr "版本 %d"

#: prefs.js:129
msgid ""
"Lightweight selection-popup extension with icon bar and tooltips-style "
"panel, especially optimized for Dictionary."
msgstr "带图标栏和提示气泡的轻量级选择弹出式扩展，特别针对词典进行了优化。"

#: prefs.js:131
#, javascript-format
msgid ""
"This program comes with absolutely no warranty.\n"
"See the <a href=\"%s\">%s</a> for details."
msgstr "本程序不含任何担保。\n详情见<a href=\"%s\">%s</a>"

#: prefs.js:173
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: prefs.js:173
msgid "Keyboard"
msgstr "按键"

#: prefs.js:173
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: prefs.js:174
msgid "Never"
msgstr "禁用"

#: prefs.js:174
msgid "Click"
msgstr "单击"

#: prefs.js:174
msgid "Hover"
msgstr "悬停"

#: prefs.js:174
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: prefs.js:179
msgid "Command to run in auto mode"
msgstr "自动模式执行该命令"

#: prefs.js:180
msgid "App white/black list (asterisk for all)"
msgstr "应用黑白名单（星号代表所有）"

#: prefs.js:181
msgid "Text RegExp filter for auto mode"
msgstr "自动模式文本正则过滤"

#: prefs.js:182
msgid "Left click: command to run when clicking panel"
msgstr "左键：点击气泡执行该命令"

#: prefs.js:183
msgid "Right click: search in default browser"
msgstr "右键：在默认浏览器中搜索"

#: prefs.js:187
msgid "Common"
msgstr "通用"

#: prefs.js:188
msgid "Trim whitespaces"
msgstr "去除空白"

#: prefs.js:189
msgid "Black/whitelist"
msgstr "黑白名单"

#: prefs.js:190
msgid "Default theme"
msgstr "默认主题"

#: prefs.js:191
msgid "Trigger style"
msgstr "触发方式"

#: prefs.js:192
msgid "Autohide interval"
msgstr "隐藏延迟"

#: prefs.js:193
msgid "Toggle style"
msgstr "快速切换"

#: prefs.js:196
msgid "Icon Bar"
msgstr "图标"

#: prefs.js:197
msgid "Enable tooltips"
msgstr "启用提示"

#: prefs.js:198
msgid "Lazy mode"
msgstr "被动模式"

#: prefs.js:199
msgid "Page size"
msgstr "页面容量"

#: prefs.js:200
msgid "Horizontal offset"
msgstr "水平偏移"

#: prefs.js:201
msgid "Vertical offset"
msgstr "垂直偏移"

#: prefs.js:203
msgid "Panel"
msgstr "气泡"

#: prefs.js:204
msgid "Hide title"
msgstr "隐藏标题"

#: prefs.js:205
msgid "Seamless mode"
msgstr "无缝模式"

#: prefs.js:206
msgid "Logs level"
msgstr "日志级别"

#: prefs.js:207
msgid "Min lines to scroll"
msgstr "滚动下限"

#: prefs.js:403
msgid "Missing some required properties in JSON data"
msgstr "JSON 数据中缺失部分必需字段"

#: prefs.js:415
msgid "Add the icon to <i>~/.local/share/icons/hicolor/symbolic/apps</i>"
msgstr "添加图标至 <i>~/.local/share/icons/hicolor/symbolic/apps</i>"

#: prefs.js:416
msgid "Use relative position when both X and Y offset are <b>0</b>"
msgstr "当水平与垂直偏移均为 <b>0</b> 时使用相对位置"

#: prefs.js:417
msgid "Substitute <b>LDWORD</b> for the selection in commands"
msgstr "在命令中用 <b>LDWORD</b> 代替所选文本"

#: prefs.js:418
msgid ""
"Do <b>NOT</b> set the <i>clip</i> to <i>true</i> if the command will change "
"clipboard"
msgstr "若命令会修改剪切板，切<b>忌</b>将 <i>clip</i> 设为 <i>true</i>"

#: prefs.js:419
msgid ""
"Fake keyboard input is supported in JS statement: <i>key('Control_L+c')</i>"
msgstr "JS 语句支持模拟键盘输入: <i>key('Control_L+c')</i>"

#: prefs.js:420
msgid "Log file locates in <i>~/.cache/gnome-shell-extension-light-dict/</i>"
msgstr "日志位于 <i>~/.cache/gnome-shell-extension-light-dict/</i>"

#: prefs.js:421
msgid ""
"Hold <b>Alt|Shift|Ctrl</b> to invoke when highlighting in <b>Keyboard</b> or <b>Lazy "
"mode</b>"
msgstr "<b>按键</b>或<b>被动模式</b>下选取文本时需按住 <b>Alt|Shift|Ctrl</b> 以触发"

#: prefs.js:425
msgid "Required / text showing on the entry"
msgstr "必需 / 条目显示文本"

#: prefs.js:426
msgid "Optional / additional information about the entry"
msgstr "可选 / 条目附加信息"

#: prefs.js:427
msgid "Required / the icon name"
msgstr "必需 / 图标名"

#: prefs.js:428
msgid "Required / Bash command (false) or JS statement (true)"
msgstr "必需 / Bash 命令(false)或 JS 语句(true)"

#: prefs.js:429
msgid "Required / command to run when clicking icon"
msgstr "必需 / 点击图标时执行"

#: prefs.js:430
msgid "Optional / popup the panel or not"
msgstr "可选 / 是否弹出气泡"

#: prefs.js:431
msgid "Optional / write the clipboard or not"
msgstr "可选 / 是否写入剪切板"

#: prefs.js:432
msgid "Optional / paste the result (Ctrl+v) or not"
msgstr "可选 / 是否粘贴结果 (Ctrl+v)"

#: prefs.js:433
msgid "Optional / tooltip of icon when hovering"
msgstr "可选 / 鼠标悬停时显示提示"

#: prefs.js:434
msgid "Optional / app white list of the icon"
msgstr "可选 / 应用白名单"

#: prefs.js:435
msgid "Optional / show the icon only when matching the RegExp"
msgstr "可选 / 仅匹配正则时显示该图标"

#: prefs.js:436
msgid ""
"Required / the details of the entry, which is convenient to enable or "
"disable a group of icons in one click"
msgstr "必需 / 条目详细内容, 可一次启用或禁用一组图标"
